邊間龜苓膏最真材實料?

個人意見

鴻福堂同養和堂

海天堂

公利蔗汁

好想試蔗汁糕

蘭苑饎館

好撚好食

涼粉

巴打多唔多去 放工先去買會唔會賣哂

咁撚高邊度會好多客 不過舊舖有可能早收

openrice寫收11 唔知堅唔堅